我係Fan Yeung, 我問你答

覺唔覺得你好撚on9

ching 係乜水？

原來係巴膠黎
識人話好多基佬都係巴膠

好有趣？